達哥叫我地踢走保皇黨

唔反達

投黃容根嗰個？

見字速訓 聽朝7.30黎明行動